死肥熊同紅色怪物嘅故事

我知道佢都有上連登

4年前識佢，我哋好曖昧仲一齊出嚟倒數，點知有一日佢突然間block曬我所有嘢

直至上年暑假，我臨飛去英國讀書之前嘅一個月佢搵返我，佢話呢兩年幾嚟成日諗起我，佢話當時離開我嘅原因係見到有另一個女仔追我（其實我唔鍾意追我嗰個我鍾意嘅係你），仲話佢唔係因為有另一條仔而走，因為我係不可取代

基於”ex搵返你唔等於佢仲鍾意你”嘅原則，同埋我知道long d冇好結果，我聽咗就算，冇進一步行動

呢大半年我reply佢Instagram story佢一係hea覆一係隔好耐先覆

今年佢入u喇，又靚女又有良知肯定好快畀人食咗我唔想知啊

由見完佢到依家完咗sem我都好似有個心結， 好後悔冇問到：
其實你有冇鍾意過我

Btw我真人唔肥的🐻

冇人理我喇

咁我真係唔知佢上年點諗吖嘛可能只係太耐冇見過我想見下only

咁懦弱既男人 要唔要都霸

意思係喺佢角度佢搵返我=佢付出咗？
我邊忽懦弱